第一次上班明明成身都好攰但尋晚3點幾先訓得著..

尋晚鬧鐘教8點半又真係起到身
是咪唔正常

改返你個名唔好用殘體字先講野啦

小妹改左la